失戀勿入

林俊杰首我懷念的真係殺撚死人

我懷念的是無話不說 我懷念的是一起做夢
我懷念的是爭吵以後 還是想要愛你的衝動